深夜限定心事台 (28)

飽到好想訓

老規矩
有心事又好無聊又好都可以放低係到
如果無見到無覆到麻煩提一提我

如果想私下傾可以加我tg

所有野絕對保密
不過會覆得都幾慢
因為我應該都係回post優先同有自己野

又係你

3點了

唔送

入左黎咪走啊

你唔係要好早起身？

要睡了

挽留

日日唔同

傷心

我係一個浪子 唔值得為我傷心

瞓啦，𨳒你老尾，瓜瓜叫。

無人？

多謝你推post

有啊

女朋友嬲咗幾日 好撚悶
原來我無朋友

你地點解嘈

牙周病？

我細個好鍾意食年糕而家鍾意蘿蔔糕多d

係呀我用profit玩 輸晒就輸晒

［member]好少 通常都係最多幾分鐘
係今次遲三個字[/member]

屌

笑撚左

心情唔好 唔同你嘈

係咪白色成篤屎咁果d

嗰個唔係韓國咩

好小事姐

你邊日心情好

白色長方形物體

無

呢d喎

雖然遲到唔岩不過嬲幾日有啲耐

呢個係鏡餅

你威d 我5x買上去

我以為一樣？

既然都輸到咁咪睇到最後囉放完爆升仲on9

on撚9 洗唔洗呀

鏡餅係新年用既年糕
理論上係同一樣嘢

你地係咪仲有發生咩事

我google完 係同一樣野黎啵

跌到咁先放 傻架

祭祀神明用既年糕

佢神明嚟

祭祀完之後用槌敲開佢食？

唔好主動認錯添呀 你下場會好慘

已知既淨係得你遲到同佢m到真係無野分析到
可能佢心情真係好差?

咁年糕應該好難槌得開既

點解 縱開有條路？

真係敲爛佢黎食架

係可以話自己唔岩 但係同時要指出佢block你係有問題

真係唔知
咁我都係唔要啦

好意頭既野黎

已經縱壞左囉

我一開始會講明 你亂block得就唔洗旨意我會主動搵你

不過買個返黎做裝飾都好

要幾咁幼稚先會亂咁block人

當帽咁戴行出街

It's 3AM in the morning and I don't know how to say goodbye~

佢就係知你會氹 所以玩幾癲都冇所謂

最後受既咪又係你

都係鈴鐺b成熟

難得一次我知係咩歌

It's 3AM in the morning 匿喺m記炸french fries

好重不了

原因？

買埋果兩碌門松啦 咁擺幾靚

係咪應該狠心啲呢

所以我一直都有諗過買黎放
又唔貴

絕對係 你要令佢知道你都有感受
唔係佢想點你都會氹返

突然係咁定係...？

買完影黎睇下

如果就咁就冇得既話 咁就由佢冇啦
完全唔健康既關係黎

資訊太少
不過就咁睇佢覺得同你一齊有壓力

Btw我同朋友傾傾下計如果有人叫我早啲返屋企都算
睇到下次再約呢句我會覺得炆

你係咪成日依依哦哦好似老母咁

咁即係捱左好耐 而呢段時間你地既相處模式都冇改變到 又或者佢呢排識到人

let her go la

試下放開啲 搵自己野做

壓力山大啊

好辛苦救我

a bit too much...

我都係好多野事後先知 無咩交帶

大家諗法唔同冇計嘅

樓主好

係咪你次次都哦佢要返工乜乜乜

俾我都唔會同你交帶

做乜事

正常反應

搵d野分散下注意力啦

你都好

其實好撚掃興 你代入佢情境諗下

大家都唔使瞓

我依家塊面又好㷫屙尿有血絲
前日睇醫生尋日去咗急症
都解決唔到我低燒瞓覺扎醒

係不嬲都係咁定點

咁你要再去睇下你既情況

大家都係同路人

我好痛toooooo

你個頭開得唔好佢慣左唔洗同你交代

好辛苦我低燒又發冷冇教好瞓
我好辛苦!

我覺得你冇咩安全感 你應該要搵啲嘢自己做下唔使成日掛住佢

宜家去急症?
我知你好攰不過好驚你有事

接撚咩屌你老母27歲人

咁大個人自己識衡量啦下話

人地都唔急你急乜春？

覺得急症幫我唔到
佢驗尿驗血照x光
最後叫我食之前個療程

你話好辛苦應該會開抗生素俾你/打針

我諗我繼續瞓返...
我好辛苦好絕望

正常急症會將你推去相關既department?

瞓了各位早抖

加油

早抖啦
希望聽日有好消息

早抖

佢話我未食哂之前啲藥
佢意思係叫我食哂先算
但係我依家最嚴重係瞓個零鐘就發滾扎醒
好無助唯有喺到講

asso? 覺得盡左力就聽天由命啦

有傾過咩

照去
身體係你既
頂唔順唔可以勉強

wow

如果你真係介意
你應該一開始就ban佢/事後講擔心佢安全 叫佢下次轉地方傾

而唔係等佢傾到興起果陣send msg叫佢走 咁樣係人都唔鍾意 同覺得你唔信佢

我記得你話你對腳好長囉

屌你淨係記得人地對腳

因為冇好固定咁傾 我記得個名但係傾乜真係唔係好記得

都唔知仲有幾多受害者

受咩害 人地覺得我sweet

走左啦？想同你傾計記多d

傾過幾次都淨係記得對腳

我想問佢喺屋企樓下傾你等乜撚野？

係呀 我腳膠

我淨係記得呢次 笑左

好大壓力 痴線
你喺屋企等唔得？

笑死我

你要佢記住你淨係得呢個方法

上網唔講咁多自己野安全d

我覺得都多 年紀大會鍾意大波多d

不過我覺得我都係會keep住睇腳多d

唔知佢而家記唔記得我

金色海岸

明明兩樣都鐘意

哦 咁呢個我怪錯你 sorry
我以為你去專登看住佢

我用開圖像記憶法 有圖睇就實記得

形狀比size重要

咩嚟㗎

點會唔討論呀

搞錯呀 咁都唔知

係到交換圖

最緊要你學識下次唔好逼得太緊 我聽你講都已經feel到有壓力

原來我睇過，但我唔知佢叫金色海岸

大家好 第一次入黎 有小小怕醜

你冇專心聽佢地d對白 罰你重睇10次

55

腳長遮三醜

識唔識寫個醜字

濛b要岀手啦

一定要入到！

0分重作

認同

入到係咪會請食飯

柒頭

追呢個動作已經令關係唔對等

你眼角咁高

岩既

我refer緊你

都要見到你先得㗎入到請你食飯又點話

refer what

你入到我黎搵你追數

大家心照

ust冇棍就得

返黎沖咖啡

買左m47先

唔自爆

你唔係話今日買？

都唔係

根本就係數唔出

其實係0?

我又有啲唔捨得

唔關事 我係覺得唔係話追就追得到

追呢個動作背後要有好多因素一齊先會成功

我知 u字變m字

Cow簡單好多
追真係好難

咪癲

愛情大師 追都要對方鍾意你先得

你都幾好笑

只可以答你唔係0

有咩分別

一野轟落去啦

無錯成功係因為本身已經鍾意 而唔係追呢個動作

你啲另一半知唔知你個AC名

cow=
追=

知成日mon我開post

你好QQ 我可唔可以你

唔好攪太快 我會暈

講就易

慢慢攪

痴線好勁竟然可以咁清楚定義到

愛情哲學大師

咁你扮咩冇俾人追

睇書學返黎

唔係出左bonus咩

定轟晒落第二度

我好鍾意你呀，你受唔受溝呀？

字裡行間好明顯睇得出係有實踐過

濛b天生就識唔似我

你開ig live同我講

唔好俾木星影響到

笑左

我相信catgirl冇既

我哋要約喺Ive度講

搵唔到就斬人

ust得唔得呀 ive太廢

等待奇蹟出現

人醜性騷擾

I大是世界第一

關撚事

而家去買啦 再猶豫又冇動力

正啊喂又多個客

有冇長腿睇 我又想stalk

見真人，順便可以見埋你條腿

我係後面stalk你地

唔知我高啲定佢高啲

加埋對腳好難講

你啦 我冇長腿

打錯晒d字

你係咪眼訓

記得啦 長腿呀嘛

係差唔多收皮

你咁夜都唔瞓

快啲去

食完飯訓左幾個鐘 而家差唔多訓

正正常常 唔太差

有冇覺得嗰陣應該要受佢溝發展下都好

咁我哋聽日再傾呀

你快啲休息

你太高不可攀

冇喎 果陣同之後既初戀了解中

訓啦好嗎?

好呀長腿

佢太有魅力

好多囡囡

你叫我訓我就訓 我咪好冇面

no, just this 2

如果唔係你係到濛早就訓
呢到就得返我

面? 食得?

會唔會係咁，搞到我好暗爽
好想識你地兩個真人

營多

好想識你對腳

我半個鐘之前食完

真呀屌

我講左成個星期想食都未食

你激死左發明營多果個人

你女朋友望住你

美國有得賣？隻味同香港一唔一樣？

而家冇喎有就唔敢講呢d

Sad左
應該食返個紀念下

唔係紀念 係贖罪

依家又冇女？上面又話有

你地兩個咁q

最好係

上面係中學果陣喎大佬

聽日食
原諒我

你仲q
入左去分享下有咩人追

食夠兩個 俾d誠意

屌 你唔使追人啦，等女仔追你
好眼瞓

聽日同你地再傾，真係唔得好眼瞓

等緊你ig live

訓啦 我都訓

兩個太多不了

你地兩個都早啲瞓

訓啦快啲

個半最好

聽日傾

你醒我都仲未訓

係喎！
個size真係痴撚線

我男朋友隻狗15 歲（ 約瑟爹利），由細到大無做過 body check
我男朋友同佢老豆都好抗拒帶隻狗 body check 同洗牙， 仲堅持繼續畀隻狗食特價乾糧
我同男朋友討論佢話夾喺我同佢老竇之間好辛苦，所以開左個 chat room 俾我真接同佢老竇講，佢老竇話佢養咗隻狗都已經15年，隻狗仲有幾年死，所以唔需要知佢有咩病。仲叫我唔好攞佢隻狗好似當係白老鼠咁玩

以下係我同佢老豆講嘅嘢：
乾糧有好多添加劑同味精，一來會導致腎同膀胱生石，二來因為狗胃味精消化唔到所以會令到啲屎好味

的而且確乾糧係可以幫佢有刷牙呢個功效， 但係衡量返佢嘅壞處其實可以嘗試吓用清潔牙齒嘅小食代替乾糧嘅清潔作用

其實驗身係只係畀我哋得個知字睇下佢身體有啲咩問題， 從而對佢嘅生活習慣作出少少改變
例如佢心臟有問題咁我平時就多啲同佢做下運動（ 只係假設）
希望佢餘生過得可以舒服啲
其實佢咁大年紀食藥或者開都對佢都唔好㗎喇
佢口臭方面呢你畀多一個禮拜我，
一個禮拜之後睇下個方法work唔work 之後先再考慮 朝早餵啲乾糧

隻狗個啲牙石唔係一朝一夕形成， 所以唔使擔心呀唔係啲濕糧嘅問題
乾糧 就如人吃餅乾一樣，餅碎也有可能留在牙縫間如牙齒
所以其實為乾糧同濕糧 對蛀唔蛀牙係冇關係
既然 以往都冇定期但係佢去body check洗牙，同除蟲，其實大家對隻狗而家有嘅所有病都有責任，所以應該每個人都付出

如果決定為狗狗洗牙，可先為牠驗血，先了解其身體狀況後再決定。 唔係每一隻老嘅狗都唔適合麻醉，但唔係每一隻老狗都唔適合麻醉所以一定要睇咗驗血報告先
再考慮牠的身體狀況和牙齒疾病的嚴重程度。
如患有心、肺、腎等長期疾病，接受麻醉洗牙的風險會較大。
假如隻狗嘅身體狀況真係唔適合剝咗啲已經蛀左嘅牙同埋清牙石， 市面上亦有好多產品可以幫到咪咪
to chemically remove plaque, albeit less effective

我睇左牙齒啲相
佢口腔疾病嘅嚴重程度已經達到一個需要 治療嘅地步
1. 蛀牙蛀到牙根嘅時候，輕則隻狗食嘢會好痛同埋會頭痛， 重則細菌感染神經線 - 死亡
而家隻狗睇落冇乜嘢唔代表係真係無事，只係有苦說不 出
所以我哋應該相信醫學相信科學

點解我男朋友咁擺我上台，唔同我想隻狗好都錯咩？我覺得我男朋友好有問題，我同佢一齊成日為哩啲野嗌交
其實係唔係我多事

我唔夠膽講你多事
始終就咁睇隻狗係需要更好既照顧
就咁睇你都應該幾鐘意狗
會擔心好正常
只不過老一輩嘅人從來唔會覺得自己嘅做法有問題
特別係同一種做法佢已經做咗好多年
反而會覺得你唔識同唔明

個問題係你男朋友
點解會要你直接同佢爸爸傾

你講出重點了....

其實我覺得佢阿爸唔同意係冇問題， 因為如果我男朋友要帶隻狗去做啲乜嘢檢查治療佢阿爸都唔會阻止到

正常來講你男朋友應該要作為你同佢哋屋企人嘅橋樑
佢要你直接對佢屋企人嘅行為去做評論真係呢

唉.............. 其實我都係諗住上嚟唱衰下佢所以如果大家對佢有啲咩評論即管講

其實都無乜好講
單純我呢個外人見到呢啲咁消極嘅行為都覺得有啲唔鍾意

嗯嗯.... 其實我都開始有少少心淡了

你地一齊左好耐?

一年咋， 但係唔想咁就分手因為我覺得佢會改

見佢既態度仲以為好耐

我好驚搵唔到一個好似佢咁好 （ 溫文， 唔出去玩， 同我一樣鍾意聽舊歌， 會陪我周圍 去旅行）

其實我諗佢已經 開始覺得我煩， 其實我好耐以前已經覺得自己同佢有啲地方唔係好夾， 同佢一齊淨係吃喝玩樂先會好開心一提起正經嘢做正經嘢其實完全夾唔到

可以共喜樂唔可以共患難又有咩意思
考慮清楚自己既感覺同未來
去決定要唔要繼續行落去

我去求觀音籤觀音又話佢遲啲會改， 而家諗返其實係咪要我同佢分手之後幾廿年佢先會改

agger.....

如果求簽可以解答到感情問題就真係世界和平
你需要嘅唔係其他人嘅意見係你自己內心嘅諗法
你可以選擇用你嘅青春去等
睇你願唔願意去賭多鋪

你係咪唔洗訓

不甘寂寞呀...
maybe I'll leave when I meet someone better, and before he changes /I meet the someone-better I'll not commit too much

係啊

睇黎你真係唔可以無人陪

我之前其實single咗好多年㗎啦..... 一向都係抱住寧缺勿濫嘅心態
直至到同佢一齊咗我又覺得唔可以 咁輕易分手， 因為我係一個好易會唔捨得嘅人

天竺鼠gang gang個填詞得15歲 佢叫阿言

nplm

早

早晨

勁

終於唔洗拍啲弱智片

瞓咗3粒鐘？

頸鏈絲

我好想睇

你又唔洗瞓

嚇親

訓醒

夠鐘食飯啦喂

早 你早餐食咗咩

早啊

唔得意咩

食緊零食

太大傻

太大隻

你都要諗？

我都想知

無牙？

你唔夠神心

唔洗

有咁多隻！

夠用？

食紅蘿蔔姐

我想去大阪食多d

自己都唔想睇返

濛b

大概係講d乜

hi腳

咩名嚟

又會咁早起身嘅
瞓得咁少

唔知叫咩好

返工呀要

點解你save埋咁多

佢本體黎

笑死

因為佢好q囉

齊柏林就黎開到十八區都有

講故事

黃店冇所謂

大西北？

我又要聽

快d返黎食啦

有冇幫我求

你要提早預訂

你琴日有訂咩 我淨係記得琴晚好眼訓

佢一講去黃大仙就嗌佢幫我求

又唔叫埋我

有幫我就得
已經覺得身體變好

我幫你求左 你今年會轉gay

ok第一個就吉你

唔洗求都會成真

幫我求變靚仔d ok?

等你好耐

黃大仙話好難搞叫你搵第二個

樓主好似有辦法

恭喜新人

係得你有辦法

聽你老木

因為已經好靚仔 唔知點再變

想聽你講迪士尼公主既故事

我吊撚住佢黎屌

佢地炒完當日寄幾日就到
仲好新鮮

Mk既自信

好激烈

不明白就吊到你明白

買d raw既返黎自己炒得唔得

我的傳記？

你的生平

當佢揚州炒飯咁炒

可以加幾條芫荽

最緊要加三色豆

太麻煩又要學一堆野
都係買現貨好

呢排好撚鍾意食wasabi豆

難食到喊

如果有興趣鑽研落去 自然會自己去慢慢發掘

識野

沖咖啡都已經好多野玩

得粟米好食

唔係

想你教我

最愛粟米

一提粟米就岀現

幫你報名上堂

粟米打手

粟米肉粒飯

淨係想你教

你笑咩呀

粟米魚

無牙兔

日本真係出咩都正想去日本住多過去英國

之前飲啡飲到牙黃 依家戒咗

我戒唔到

小心生腎者之石

去完覺得香港靚女嘅比例多過日本

其實係 但係人地靚既真係好靚

會嫁咩

會生你都照飲架啦

係

睇睇下又真係幾得意

木星呢

佢呢排應該有野煩
一定會返黎

屌
緊係木星

弱智兔

24個鐘都見到樓主

感情煩惱

你真係睇小我

又係你?

夠鐘買桃花

如果你太多桃花咪無時間黎呢到

關我咩事佢前兩日好似打左段野出黎

桃花唔洗多

習慣乜都關你事

最緊要有眼鏡仔仔

用生命值硬接

頂得住

2月14顛沛流離

你好有品味

佢好醒目架

3個鐘後應該見唔到你

我都覺我有品味
內心被治愈

兔仔 你好

我諗陣間就唔見

88

你好

即刻去訓啦

咁撚多人on9

借大耳窿

只有懶嘅女人

蛇王二

So sweet

呢個真

祝全天下嘅情侶都係兄妹姊弟

好有喜感

勁撚多人on99

祝所有情侶都係兄妹 Otaku mobb run everythang

咩文

歌黎

好撚痛

去死啦情侶

好掛住屋企

!??

唔係咁快見效掛

食過澳式同埋好多芝士嗰隻

如果鍾意洋蔥既話試下田園風味

仲有3粒鐘收工

返屋企

熱913加珍珠

屌你老又唔柒煮飯

自己煮

飲咗珍奶唔肚餓了

一杯奶兩碗飯

Bmi30不是夢

封旺角

好耐無check過自己BMI 有排啲人又話唔準

Check體脂先有意思
我米六唔夠 45-61kg個bmi都係正常個range到

買磅check?

其實我唔知自己買個啲磅準唔準靜係知gym room好似有得check

出糧買個磅試下先

珍奶飯

唔係隻隻都有得check 最好上網搵下先

好核突

突然又無哂人了

米6唔夠61kg

我以為你話你61

骨姐

肉嚟 我唔會呃自己

食咁多野梗係

睇YouTube話戒野飲最容易減

青春期唔洗減 減完會無波

一個禮拜一杯唔過份吖

搬屋執野執到好攰心情又麻麻

執咗啲重要野就抖下先再慢慢執

個個女仔都係咁諗就好

純粹肥一兩kg同瘦一兩kg對我嚟講無乜影響

講

約左搬運公司下星期黎，一來我想新年前搬，二來人哋搬運公司都要收爐.....

關於啲咩架？

水腫

咁無計了 要捱埋呢兩日

講啦

你愈唔講我愈想知

係要人哄下佢先肯講

真

Show blocked user

男女關係？人際關係？

真係好識食

我中意仙草

咦原來你改左名

其實一日打比男友兩次算唔算煩？

咁快俾人發現

佢唔中意你 打一次都煩
佢中意你 打幾多次都唔煩

啱

我仲以為有人扮你

但分手真係需要好大勇氣，而且我哋錢銀上有交集...

你想分？拎番晒先分
多唔多

請你食m記

想食左隻兔

有無人沖涼唔會特登捽腳板架

呢排日日都比人咁冷待法真係好難受
錢個方面就話多唔多，話少唔少
仲有青春係無價

就係青春唔多 要分拿拿聲分
錢就 你諗諗佢 唔多咪當豪比狗

有冇人？hello

你食過咩味？

冷暴力真係好慘

Hello

你形容得好好

因為我依家試緊

你都係比人冷嗰個？

有

第一次入黎 怕醜

初次見面 你好

請分享

你.你.你好

唔洗怕羞喎

等你

揾工揾到好L頹，唔L想再揾，但又唔想喺屋企無所事事

Hello ~~~~又係我

搵啲興趣做下？

原本係想出去學跳舞，但而家冇哂，唉～打機⋯⋯算唔算？

搵工都要睇運氣不過都要繼續

溫住書傾唔傾到啊

是日繼續block 應該散得

我覺得打機都算嘅至少可以殺吓啲時間
唔使日日坐喺屋企冇嘢做
但係我覺得最好搵啲出去行吓嘅活動可能出去行吓山或者影吓相
咁對你心情會好啲亦都會冇咁頹

半粒鐘覆一次囉

大家好

澳式 田園 芝士辣肉醬 士林 德國酸菜

買咗年糕未？

無方法搵到佢?

你好惡

你係至好

新人say個hi

打錯 本來係

玩乜

哈佬

好，多謝你其實呢個時候係咪應該擴寬社交圏子，識多啲人？一來冇咁悶，二來本身朋友唔多

老母買咗

我覺得進修可能都係一個好選擇

有都係佢block剩 打電話唔聽

多咗

由佢啦

做乜係咁問人買咗年糕未

世一

仆街我隻腳又陰啲陰啲咁痛

好似未 不過阿媽整左兩大兜蘿蔔糕 有排食

消磨哂我啲耐性
由以前個心好似穿咗個窿咁 變到由得佢

唔知留咩言好

講真話又會俾人鬧，例如：阿濛

浸熱水

小腿痛

點解你唔問我

同埋之前訂嘅黃年糕，今天取貨

疏

我點會鬧你

買咗年糕未啊

可能覺得問你都會俾人你鬧

浸小腿囉 唔撚得牙

我老母整緊

又鬧

邊有人鬧

咁惡做咩

屌你老濛 惡撚到

珍

簡單就是美

有個識煮嘢食嘅媽媽真係好

識煮嘢食真係好

太子女ganggang

底蘿蔔糕好寡咁

點會冇

爛口濛

嗱！又嚟啦

雖然冇人問我
不過未買年快糕

年年蒸19幾底派街坊

年糕

有無得寄比你

我呢

我鍾意食冇乜材料嘅蘿蔔糕
鍾意食蘿蔔味加少少蝦米已經足夠

買咁年快糕未

快糕長大

想寄底比你

想食糊狀個隻

咁多 一係蒸籠 唔係有排蒸
我冇整過年糕 唔識

咩黎架

屌你老濛

野食好似唔寄得

但我自己有錢食

順豐

樓姐亂咁屌人

3層呢個

即係煎唔到，不過就好香蘿蔔味
啱啱蒸出嚟嘅蘿蔔糕好好食 好滑好香
糯米年糕都係

感情台唔俾講粗口

我諗係未蒸嘅蘿蔔糕 唔蒸做糕咁煎

我覺得蒸好難食 淨係食煎

煎唔到㗎咩
細個牙嫲整 無見過老母整

蒸到一patpat咁

芋頭糕好食啲

係屎咁

蒸完再煎 唔係㗎咩

呢個係我禮貌既問候

好想做炒鞋大軍
但我一對鞋都抽唔到

呢隻蒸蘿蔔糕勁正

我鍾意食蘿蔔多d

屌你

我覺得識多啲朋友或者搵下以前啲朋友敘舊都係一個選擇 不過拓闊下圈子係好嘅

15分鐘上一次

炒股啦

吓

我以為你講酒樓蒸到成pat屎果d

半個鐘

我都食一舊

現實得幾個中同 幾個舊同事 幾個大學同學 好撚毒

都話唔俾講粗口 再講就警告一次

我無錢炒股

你本身底蘿蔔糕係糊嚟
你要蒸完佢先變做一底糕

太子女無錢

寄比你

儲5個警告有獎品?

依家先知

蘿蔔糕
本身係糊狀
要蒸完佢先變做糕

太子女無錢唔係好正常？

覺得自己放完工好廢 買咗幾本書睇咗買份一擺係到

四份一

儲夠5個會俾我屌

得啦

旺角女冇錢正常d

我有19幾本未睇

唔蒸就咁食會點

唔好放工咪得

佢即刻唔敢講好有阻嚇性

希望你地緊記

點解唔睇埋佢

啲旺角妹先最有錢

鹹酸菜係時候岀場

食糊仔咁囉

後生真係睇書最佳時期 依家放工得返幾粒鐘真係唔太想再用腦

生㗎喎

佢陣間打到爆字數

因為睇睇下入咗呢個post

搵到未

我細個小六個陣一個禮拜真係睇足7本小說 好撚岸鳩

你老濛

熊

我買左兩本掀都未掀過 咁就冇撚左三舊水

咁咪唔新鮮

岀現了

狂睇衛斯理 其他個個睇金庸唔啱channel

未要蒸7次？

是

係呢到好過睇書

因為佢又要人陪啦

是的

你自己煎

總有一日會挑起條筋想睇書既

睇書學唔到蘿蔔糕點整

蘿蔔糕如果太軟係好難切嚟煎

日日訓喺度撳電話

媽呀好廢呀

我小六已經睇梁佩x嘅愛情小說

已經聽緊佢電話

鍾意食蒸蘿蔔糕多過煎蘿蔔糕
鍾意食嗰啲切唔到煎嘅蘿蔔糕 好香好滑

好似一層蒸到兩三個我唔知 等等入去睇下

咁樣真係好咩

以為睇張愛玲
我小學仲睇緊老鼠記者

蒸得唔夠耐？

點解咁講

想像唔到係點🧐

見你次次都唔係好情願咁

19底➗3

有啲粥鋪會賣呢種
個口感好唔同

等你寄俾我

係多蘿蔔少粉

重有本係查案定解迷
本書有執嘢比你睇線索個本叫咩

返嚟煎你食

原來係咁

有塊嘢

重有set係唔係整嘢食定小魔女
個set啲人仔畫好靚
但我唔記得佢叫咩名

返黎實無哂

Q版特工

仲有無岀

唔識 我殘廢

依家啲細路應該無人睇書？

的確

連登唔俾我幾個device login同一個account
咩事

有好多蘿蔔絲少粉就好難切 會碎。不過真係好滑好香蘿蔔味
煎係香口，不過煎到嘅蘿蔔糕唔會有太多蘿蔔，所以啱啱蒸出嚟嘅多蘿蔔絲蘿蔔糕係最好食

好好架喇

識嘢

我好少去粥舖唔知添會滑d?

再整

個封面好似無咁恐怖

你暗示乜

有無人睇過

都好多la🤩🤩🤩

點解要用依個

諗唔起好撚辛苦

咪啦

要煎既會比較多麵粉 好似係
個味都唔同